一句講哂 用緊 Android 定iPhone

iOS
Android

可以係度講下原因